吊 永遠打比CS Hotline都係冇限輪回

打hotline電話永遠打唔到比CS
一打過去 個電話系統就係咁問你問題 你就係按個number 按極都未按完 跟住按到最尾都係找唔到個客服問 個吓真係好憫 睇咁多時間 咁有耐性聽錄音 到最尾咩問題都解決唔到

大佬 宜家係21世紀啦 5g都就快要應用啦 用電話想找個職員問都咁難

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書